唔明美國政府忽然咁關心新疆班回教恐怖份子做乜?

有無人破解到?

呼籲各位善用負評功能
並且唔好回覆

回教徒?

On99

呼籲你唔好在回覆
等佢自己沉底

做咩唔俾人回?犯咗邊條版規?

最近考試考成點？

十幾年嚟只係考過保安牌個試咋

又多一個唔識英文嘅連登小朋友

乜撚野英文阿5毛賤種

陰功
快啲做功課啦

So?

壹些事壹些情 狀元考試考上癮
試場才是舞台

金思行小檔案

九三年香港中學會考考取 4A

九五年高級程度會考考取 3A ，考進中文大學修讀工商管理。

九八年大學畢業後，考入政府任職勞工主任。

金思行離開中學會考已經七年，但對考試人生仍樂此不疲，有種近乎沉溺的迷。

他說：「我們無考試就會周身痕。」他畢業於中大工商管理，會考四 A ，高考三 A ，現時任職政府勞工主任（ Labour officer ）。

Hello

他工作不忘考試，正修讀公開大學冷門數學學士學位。「我試過自修數學，但齋讀 冇 試考，硬係爭 咁 ，唔考核一下自己學 乜 ，好似無學過 咁 。

「我公開試成績中規中矩過得去，但係總算嚐過考試『甜頭』，返工日日如是好悶，但每次到試場，都好似在舞台表演 咁 ，可以肯定番自己的能力。」

講到底，金思行需要別人去肯定自己的努力。「出來社會，工作唔係一分耕耘一分收穫 咁 簡單，考試有高低分，起碼知道自己程度去到邊。」
金思行之所以喜歡考試，與踏出校門接觸社會現實不無關係，因為工作生活不容個人表演。「我以前做學生喜歡批判，老師教書唔盡力，我會寫大字報《×老師備課不足》貼堂；但而家做公務員唔可以質疑上司，只有服從執行指令工作。

「我讀科目都幾另類，對晉升無幫助，讀數學真係純粹為興趣，但總之有得考試就安樂。

「考試可以使我有動力去學新知識，遇見一條好難計的數學題，無試考，你會逃避，有試考就會勇往直前去解決 佢 。」

即block無煩惱

敵人既敵人就係朋友

收皮啦臭閪五毛支唔支持中國製造2025呀？快撚啲回我啦

唔明

回教恐佈份子先係最大敵人